<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="app_name" translatable="false">Sezam</string>
    <string name="action_sign_in"  translatable="false">Войти</string>
    
    <string name="navigation_drawer_open" translatable="false">Open navigation drawer</string>
    <string name="navigation_drawer_close" translatable="false">Close navigation drawer</string>
    
    <string name="start_page_title" translatable="false">Добро пожаловать в «Сезам»!</string>
    <string name="start_page_text" translatable="false"> Для начала работы нажмите на иконку приложения в левом верхнем углу.\nДля того чтобы начать диалог, выберите из открывшегося списка имя собеседника.\nЧтобы использовать приложение в режиме коммуникативной доски, выберите первый контакт «Коммуникатор».
    </string>
    <string name="about_app" translatable="false">Текущая версия программы: № 1.0.0\n
\n
Особенности первой версии программы «Сезам»:\n
•	версия для устройств на платформе Android, бесплатная установка;\n
•	универсальная база пиктограмм международного образца;\n
•	возможность работы в режиме коммуникатора;\n
•	возможность обмена графическими сообщениями через социальную сеть «ВКонтакте» с друзьями, установившими приложение;\n
•	возможность получать сообщения с текстовым аналогом пиктограмм в web-интерфейсе социальной сети «ВКонтакте», не устанавливая приложение на мобильное устройство;\n
•	а также отправлятьтекстовые сообщения друзьям, установившим приложение (при этом текст, имеющийся в базе пиктограмм, конвертируется в изображения).\n
\n
Следующие обновления программы «Сезам» предполагают:\n
• разработку версий программы для iOS и Windows;\n
• независимую авторизацию (как через социальные сети, так и локальная регистрация);\n
• быстрый поиск пользователей, установивших приложение;\n
• подключение синтезатора речи с коррекцией окончаний при наборе графических и комбинированных сообщений;\n
• добавление функции увеличения масштаба для слабовидящих;\n
• пополнение списка пиктограмм новыми образцами из существующей базы;\n
• возможность создания собственной коммуникационной папки с наиболее часто используемыми пиктограммами;\n
• индивидуальную сортировку пиктограмм по группам;\n
• возможность добавлять свои пиктограммы для индивидуального учебного процесса;\n
• установку опции «тревожная кнопка» для экстренного сообщения заранее выбранному человеку;\n
• настраиваемый календарь/органайзер со звуковыми и визуальными сигналами;\n
• интерфейс, адаптированный под различные группы пользователей.
    </string>

</resources>
